港股升至32800點水平 再創新高

港股升幅擴大至400點，恒生指數較早時報32802點，升408點，升幅1.26%。

=========================

大市見臨界點 沈振盈：「每一點都有回吐風險」！ (17:48)
文章日期：2018年1月16日

恒指今日升穿31900點，先破收市歷史新高，與史上最高位亦僅54點之遙。訊匯證券行政總裁沈振盈直言，現階段破不破歷史已不重要，重要是能否繼續扶搖直上，還是掉頭回落。

沈振盈稱，恒指再闖高峰仍要看多個因素，例如外圍及A股，外圍方面，美股今日復市，市場料會再造好；A股方面，周四有數據公布，但要看是否有意外驚喜，也要看中央有甚麼政策推出。

他直言，現階段「每一點都有回吐風險」，因為大市已出現臨界點，部份股價已太高，一些落後板塊如內銀亦已追上，此外美匯指數雖然預計會續弱，但已經很低，隨時穿90點後反彈，屆時便會影響股市表現。「32400點可能會是一個挑戰」，他呼籲，投資者目前最好不要單憑指數而高追入市，「不是指數升就等於所有股都升，之前表現好的手機股便已經轉弱」。

Thx沈大師
40000gogogo

夾到佢投降為止

近排多左淡友被夾至斬倉

so sad

strong follow big c

賭王話會上40000點睇黎無堅

大師

要追貨了